達哥就嚟換新game

留名講低想達哥今次玩咩game

利申detroit

達哥直播點岩玩劇情game

人中

劇情game的確難頂，人中 god of war呢啲打足幾個月真係無興趣睇

唔係講笑 人中真係睇到悶
反而以前未有漢化 聽達哥9譯過癮d

人中呢啲可能真係會悶 但detroit個發揮空間大咁多

論趣味性 Detroit可能比dead rising 4 仲悶

達哥只適合玩indie/party game

其實達哥最適合玩Overcook 呢種

有恐怖元素既GAME最岩佢玩
TLOU
OUTLAST
果D

直播game真係好蝦人
唔係隻隻o岩播

佢出trip係咪又係花花衫

睇到好亂

係

達哥體系型streamer 隻game唔係佢果瓣就收皮

我覺得overcook好悶

Sony叫佢換乜就換乜啦
你估仲好似以前咁係facebook搞投票轉game咩

wfc

佢同兄弟玩好好笑
早排god of war真係悶到冇睇

應該等蜘蛛俠

heavy rain 同 beyond two souls 佢都冇玩
detroit更加唔會玩

最好玩莎木啦

overcooked主要係睇佢同兄弟互動o者

最近有乜新game夠hit

以前佢玩死魂曲好好睇